全部上山，上半山

等班狗唔敢係半山放煙

半山有錢佬會唔會比人入去避難？

---------------

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？